【多圖】Apink夏榮出道9年罕曬性感照 隱藏好身材惹網民哄動

韓國女團Apink出道9年，人氣依然高企，海外內擁大批忠實粉絲。由於組合主走清純路線，因此6位成員都從不刻意賣弄身材，就算性感出鏡也是點到即止。昨日（5日）24歲的忙內夏榮在IG罕曬性感照，隱藏好身材震撼網民！

夏榮15歲就出道，粉絲見證她由少女長大成輕熟女。其實熟悉Apink的粉絲早就知道夏榮擁魔鬼級好身材，只是組合主打清純路線，因此出道以來都少有特別強調。不過昨晚夏榮在IG回憶旅行照時，罕有地公開自己真材實料的好身材，一天就吸近17萬讚好，甚至有粉絲留言說笑表示「係咪Apink有史以來尺碼最高既（嘅）相」，引來一陣哄動。

雞黎

嘩痴咗孖筋呀

幾正

你又知?

想屌

會唔會太癲

排行榜:
momo=sana>夏榮 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>彩

咪針對彩

哈哈哈 我就嚟痴線啦

我的媽喔

Saved

lm

排行榜:
momo=sana>夏榮 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿閪
咁樣ok?

是lun旦 la

很正 所有色狗請死

我無色

咕嚕咕嚕㗎

色情狗一拳一個

撐！

一野轟落去

蝦翁肯露 好難唔色

有無牙釘同牙紗圖可以同蝦翁呢幾張匹敵